同港女出街 佢居然on99打俾男朋友自爆

早兩日同件港女入南丫島正常郊遊
點知條港女on99打俾男友報到
結果俾人急call回朝
啲港女究竟有冇腦架

物以類聚

係呀你至撚有腦

有冇諗過我地呢D有女朋友既會擔心架?

四海之內襟兄弟

唔使擔心啦
都唔係屌第一次